
Для того, чтобы опубликаовать плагин, нужно запустить цель:

    ./gradlew publishPlugins

Для того, чтобы публикация работала установите параметры доступа как сказано на странце:

    https://plugins.gradle.org/u/ekolpakov

Во вкладке `API Keys`
